{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161816?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 라비린토스컴패니멀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約案内です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際には青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の未成年者入室も不可です。 客室予約状況とリアルタイムで一致しないことがあります。 二重予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なります。 キャンセル料は予約金額を基準に策定され、最大人数超過時には入室できない場合があります。 当日予約後の当日キャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、安全のために魚や肉を焼くことは許されません。 また、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 当日予約や21時以降の予約は確定予約を保障しません。 予約特典としては、個別バーベキュー一軒家客室、IPTV/WiFi、カフェ、屋外プールが利用可能です。 屋外プールは営業期間と利用料金があり、お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけます。 ペット同伴は、わんキャンプ、わんハウス、わんゲストハウスの客室でのみ可能で、ペット用品は個人が持参してください。 食事はレストランで利用でき、夕食時にイタリアの家庭料理を楽しめます。 駐車は建物の隣に10台以上駐車できます。 また、ペンションではウッドセラピーや木工部屋体験、ビリヤードを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の男女の宿泊や同性の未成年者の宿泊はできますか？",
            "answer": "予約の際には青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の未成年者入室も不可です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況とはリアルタイムで一致しないことがありますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況とリアルタイムで一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生する可能性があります。先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。また、最大人数超過時には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "当日予約後の当日キャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼くことは許されますか？",
            "answer": "安全のために魚や肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "当日予約や21時以降の予約は確定予約を保障していますか？",
            "answer": "当日予約や21時以降の予約は確定予約を保障しません。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー一軒家客室、IPTV/WiFi、カフェ、屋外プールが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用には条件がありますか？",
            "answer": "屋外プールは営業期間と利用料金があり、お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴は、わんキャンプ、わんハウス、わんゲストハウスの客室でのみ可能で、ペット用品は個人が持参してください。"
        },
        {
            "question": "食事はどこで利用できますか？",
            "answer": "食事はレストランで利用でき、夕食時にイタリアの家庭料理を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は建物の隣に10台以上駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションではウッドセラピーや木工部屋体験、ビリヤードを楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 692
    }
}